En este apartado se hará una estimación de los costes de desarrollo del proyecto
en su totalidad.
Al utilizarse una versión gratuita de Vivado y no hacerse implementación en FPGA,
los costes son únicamente el pago de las horas invertidas en el proyecto. Sin
embargo, se va a considerar el escenario de haberlo implementado en FPGA.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \begin{tabular} { |c|c|c|c| }
    \hline
        Concepto & Cantidad & Valor € por unidad & Total €\\ \hline
        \rowcolor{gris}
        Horas hombre & 400 & 15.00€/h & 6000.00€ \\ \hline
        Artix-7 Basys 3\footnote{https://digilent.com/shop/basys-3-artix-7-fpga-trainer-board-recommended-for-introductory-users/} & 1 & 149.00€ & 149.00€ \\ \hline
        \rowcolor{gris}
        \hline
        & & & Total: 6149.00€ \\
    \hline
    \end{tabular}
    \captionof{table}{Estimación costes}
    \label{tab:costes}
\end{figure}

En la tabla~\ref{tab:costes} se ve una estimación de los costes de las horas empleadas
en la realización del proyecto.
